有宗教信仰既人分兩類人

一類係智障 一類係犯事太多用黎化解負面情緒
不服來辯

第三類係扮信黎拎權力同地位既一班教宗同牧師
嚴格啲黎講佢地係鳩嗡唔係信

下次組織完有幾多類先好出 post

仲有利用宗教達成自己利益

即係扮信

你係唔撚識數學果類